點解啲肥婆有陣味

靚女唔沖涼都有

利申我前女友係

老泥味

多摺易洗唔乾淨
又可能啲肥肉頂住隻手,令到有啲位捽唔到
咁咪易臭囉

香味?

多摺易洗唔乾淨
又可能啲肥肉頂住隻手,令到有啲位捽唔到
咁咪易臭囉

諗起都覺得臭

非人類物種嘅味
對我哋嚟講係奇怪少少